灰姑娘 灰王子交友谷

有門禁嘅大家係咪好困擾
有時約班FD 要急急腳走先
諗起都尷尬？
人地有下埸自己要歸家嗰種感學係咪好不安？
俾女王 日嘈夜嘈係咪好大壓力？
機會黎啦飛雲
呢個谷嘅谷友全係灰姑娘灰王子
想講下辛酸 圍下爐
留底你呢tg
等我地加你地啦

我宜家過嘅的確係中二嘅生活
但我年齡。。。

招灰王子 灰姑娘

顧名思義 12點前要返到屋企

不定期舉行各種活動

唱K 酒局 睇戲 各類活動

年齡不限 入群需自我簡介

其他你地諗到可以加